Qoo飲品係咪喺香港已經唔見左？

好懷念佢隻水蜜桃果汁

太甜啦ching

好想飲番藍色檸檬味

見過山崎仲有
有時啲雜貨超市都會有

琴日先飲完

超市大把啦 毒撚幫下屋企人買野啦
成日係屋企打j

係不經不覺咁消失緊，以前細個廣告電視成日賣，超市成行都係佢嘅系列，到而家好似剩返最細紙包裝⋯

吉之島有

百佳有呀

Qoo豆奶

渴你就喝 要愉快找到解渴
好味時...

m記唔係用緊qoo咩

小學回憶

樓主出下街啦

紙包既一街都係, 罐裝就唔多覺眼

大叫一聲～ Qoo～

以前好鍾意飲佢嗰隻蜜糖啤梨

老麥叫開心樂餐有呀

以前好鐘意飲白提子汁

X2

一啖都無飲過

我唔左隻Qoo公仔
陪左我十幾年 雖然㩒佢個心口已經唔識發聲 又黃咁咁 好傷心

到而家仲會買白提子汁飲

百佳咪有

有無玩過網上個qoo果園 種士多啤梨定唔知咩

有 以前直程出過磁碟版

唔知有咩咁好玩 但日日都會上去收成

無哂支裝
細個同屋企人飲茶會哎佢地買支俾我
人地飲茶我就倒qoo入杯慢慢啜

仲有喎

好好飲

好鍾意飲藍色樽裝檸檬味
以前會儲Qoo樽蓋,有幾款唔同樣

好似同而家果粒提子一樣味

你搵得返，我幫你整又點話
利申，算係半個玩具醫生

好勁，係點做到

細店有

啲超級市場大把
想叫春又唔出街望下

大少爺唔會行超市

屌 呢個真啊

7仔都有

惠康百佳都有喎

係 尤其「蚊」蘿蔔 莫名其妙的爽

多謝你 希望搵得返

以前見到會飲白提子汁

M記

好飲但甜得濟

茶字典呢？
仲有無？

Qoo重有三隻味嘅細紙包裝 提子 蘋果 芒果
茶字典係士多 學校小賣部 少量飲品機先有樽裝